我推斷立法會遲啲會推幾條較具爭議性嘅議案,例如同性婚姻

等佢哋有得扮吓鬧交
扮吓立法會仲有士氣

不過當然呢啲嘢全部唔會通過

唔會啦，民建聯反同㗎
而且慢必又走咗

葉劉支持
不過我都係舉個例啫